[警告] 狗出沒注意！如見惡犬，請退避三舍

已fc癲狗咬人唔需要負上法律責任，亦無法向狗主追究，請勿對狗彈琴，以免人身安全受威脅

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

邊隻狗呀？
兩隻腳定四隻腳架？